[巴打入] 俾啲意見絲打我

試過夜晚掛住佢 跟住喊左 覺得自己以前冇好好把握好機會 最後發展唔成變翻做朋友 好可悲
琴日佢俾班兄弟推左過嚟 我又諗左一晚
如果佢真係仲在意我 點解冇任何表示
我之前真係為佢做過好多野😢
如果佢真係在意 點解佢唔可以俾多少少表示

利申:個男嘅身高冇1米6 而我同佢差不多高

而且佢會唔會因為自尊心太重所以冇表示？

有冇絲打有類似嘅經驗//識啲男仔係感情方面又係比較被動㗎

升左中先拍拖啦